警稱接報有人在荃灣警署被強姦，指控與調查結果不吻合

我屌你老母死黑狗

受害人一定二次傷害到仆街。。

推

自己人查自己人，梗係咩都查唔到啦
仲要俾你地老屈講大話。。

你又知呢個受害人有報案係同一人??

唔止荃灣呀？
18區都有呀？

自己人查自己人 曬9氣 真係好無奈

自己人查自己人 dllm

自己查自己
一定無啦

即係單嘢係堅

啲醫生仲話等調查然後用法律去制裁
笑撚死 佢地訓左幾耐？

推比Solomon Yue

盲腸

唔係醫護爆料 佢地想瞞到幾時

屌你老母死黑警

屌你老母

即係肯定係真
被捕手足唔會講大話
醫生唔會講大話
墮胎肯定係真

邊忽可以做假?
無

推埋俾耶和華先
皇天擊殺

一句不吻合就當查完
不過是但啦
反正黑警係狗
係殺人犯 係強姦犯 係畜牲

popo: sorry.區區都有 唔知你講乜

重成世界, 屌鳩你班黑警